9k-10k 打機list 求評

CPU
- Intel Core Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2420

主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX $680

Display卡
- MSI GeForce GTX 1060 ARMOR OC 6GB GDDR5 $2130 SALES

RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415 SALES

- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415 SALES

火牛
- Corsair CXM Series™ CX650M 80Plus® Bronze 650W Semi-Modular PSU (2015 Edition) $638

HDD
- Seagate Barracuda® ST2000DM001 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $465

SSD
- ADATA Premier Pro SP920 256GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD $640

機箱
- Corsair Carbide SPEC-01 $395

光碟機
- LG Blu-ray Combo CH12NS30(BULK) $470

無線上網卡
- ASUS PCE-AC68 802.11ac 雙頻無線 AC1900 PCI-E 介面卡 $700

Total: $9368

主要用途都係打機
玩下bf1, ow 咁,
射擊game 多
wifi adapter 係因為擺房,插唔到lan 線

如果條list有咩on9左,屌細力啲

On9

利申：咩都唔識

俾啲意見都好呀

黎黎去去咪又係1060

HDD 千祈唔好用 Seagate

shitgate 真係咁差咩??

咁toshiba 又如何?

Toshiba 3tb / wd blue 1tb

9k係砌到8核xeon，32gb ram，gtx 1080包箱牛散熱hdd ssd
不過板u ram係淘寶運落黎既二手野，實冇人敢用

Ssd 加少少上intel 600p 256gb
Psu 有錢升rm550x 冇錢落neoeco2 550w

仲有700比你買USB wifi 手指

wd 2TB 差過1TB ?

我都係唔敢用個啲人

700請人鑽牆拉線好過

cpu勁倍半，顯示卡勁成倍
你自己諗啦

多謝巴打出手

然後出事機率高百倍

洋垃圾？CPU還好，板RAM都係香港買算啦

Seagate人人話差，其實咁以黎我都用佢，係一隻40G有少少bad sector咁太把

e5 2670
x79香港1500樓下仲有可能收到塊？
ram就應該得貴ram買 8gb ddr3 ecc reg係平到笑

原來係講X79，仲以為係X99

x99 版u ram 5k起跳wor

用xeon 好似要限死用某啲老母板
不了

邊度聽返黎？

Zeon e3好似唔可以撘b150/250?
一定要c板?

用到3930k 4960x 4970x既，一定用到e5 v1 v2
用到e5 v1 v2既，未必用到3930k 3960x之類 (因為有機會兩粒u)

人地要打機，你叫人買8核洋垃圾，九唔搭八

你有冇睇到我建議佢買咩顯示卡？

xeon e5黎，e3我唔知啦
v1 v2搭x79/c602
v3 v4搭x99/c612

冷靜啲, 唔好變罵戰

個 list 你自己諗架我以為你比人厄

我俾自己呃左

求指點

洋垃圾都可以係打機list黎，唔明點解洋垃圾打機會有人話九唔搭八

因為正常人係唔會咁買，除非用來轉檔/render，打機用呢D根本冇用，再講為左張1080，其他parts狂cut cost完全係on 9，洋垃圾底板根本唔知用到幾耐，樓主擺明新手你叫佢咁買唔係跣9佢係乜？定係壞左你幫佢整？

e5 2670嫌低頻，可以諗下3930k，唔會差過7700

我上面出左list，你睇下有冇問題

E5-2670又要自己搵板，搵DDR3 RAM
打機上黎咁多線程真係又無乜幾個GAME SUPPORT
而且淨計跑分又唔多幾多分

樓主我諗個Mon 唔係720P就係1080P
你叫佢淘記又買U又買板又買RAM直頭係玩佢
打1080P張GTX 1080又多餘既

不如幫樓主執LIST好過啦

不如咁，等ryzen
下個月賣街

無睇username , sor
想問下火牛上650w 有無問題
為左將來既升級

樓主粒u呢個價，下個月可以買到同6900k差唔多既u
講緊行貨

可以

但我唔超頻
應該用唔著k版掛

AMD Ryzen

乜都未確實,到時好似rx480吹大左就

張pcie wifi adapter, 係你自己想要?

我怕amd 煎蛋喎

擺房,插唔到lan線

買條長LAN重實際

其他 on board wifi 又或者 wifi usb得唔得?

on board wifi 有無咩推薦?
wifi usb 長插我驚易壞

有諗過但未必得
屋企唔係我話哂事

B250未出wifi版 pcie wifi adapter岩嫁啦

B250得itx 板先有內置wifi
大板內置wifi通常係z270先有，而且價錢貴
你又唔係用7700k，無謂搞咁多野，買隻USB wifi簡單D好過

買條長線都要問佢地

唔係個個老母都接受到地下無啦啦多左條線

完全講中哂

我都係咁諗
其實wifi adapter買個平得唔得?
但我又怕接收差

咁你個router係唔係千幾2千的高級野？
唔係就唔駛買太貴，買左都冇用

Amazon/ebay 買張Intel 7260應該夠晒用

明白哂

想問下M2 既SSD 同SATA SSD 有咩分別?
唔計價錢上既分別

速度，大細

M.2速度會快過sata(32Gbps vs 6Gbps)
不過高速M.2 SSD係好貴(Samsung 960 pro 512GB接近$3000）
呢款intel SSD 速度比sata SSD 快少少，價錢合理，性價比高，最近出機都好多人用

不過只限係Nvme既M.2 SSD
否則都係行6Gb/s速度

原來係咁,呢排見到啲砌機list
好多人都話用呢隻intel ssd

M.2 會唔會話壽命明顯地短?
(雖然我部laptop 已經用緊M.2 ssd)

Intel 個隻都係Nvme
應該ok 掛?

600P is a very nice choice

將來換機的時候應該都未壞

咁夠哂駛啦,
唔該哂咁多位巴打

1 Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝 $2600 1 $2600
1 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) $900 1 $900
1 GALAX GeForce GTX1070 EX 8GB GDDR5 顯示卡 $2980 1 $2980
1 Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 $680 1 $680
1 LG CH12NS40 (BULK) 12X Blu-ray Combo SATA DVD Writer $440 1 $440
1 CORSAIR CX650M CO-PS-CX650M (Modular 模組) 650W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 $638 1 $638
1 Seagate BarraCuda 3TB ST3000DM008 SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD $588 1 $588
1 ANTEC GX330 電競機箱Window (AN-CA-GX330-WIN)透明側窗(全黑)USB3.0 Tower case $338 1 $338

MB: ASROCK Z270 Killer SLI 售價︰ HK$1,160 查詢︰ Felton (2273-8393)
CPU COOLER: Cooler Master T400i ~ $115
總數: HK$:10439

機箱 support 160mm cpu cooler

如果你無需要讀BLU RAY, 燒DVD, 扣左LG combo 就10K內
否則就要減HDD同SSD & 火牛
OR 減CPU

另一D火牛可選
1 ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 $568 1 $568
1 FSP FSP-HD-700 Hydro 700W 80Plus Bronze ATX 火牛 $520 1 $520

ASROCK Z270 Killer SLI 已有wireless ac

上面啲巴打話唔好用shitgate喎

唔該哂巴打
好有參考價值

你咪買Toshiba or wd...

Cooler Master T400i 係taobao買